有圖。個洋蔥生左幾條JJ

仲食唔食得

好閪補架

得啊 無哂營養姐
薯仔就唔好啦

閹左佢

食得
但著仔就唔得

好似用來炒豬閪最好

豬閪呢就一定要配荷蘭豆

蔥嚟 點會唔食得

𨳒完先拎去炒